有冇人29號會起台北？

啱啱買左機票去遊行，大家group埋一齊去

有，29去旅行

去到諗住有咩做？

我29下午走
如果夾到可一齊食個lunch

好呀點搵你

tg搵我

Tww0909